(有圖-房間設計) 部電腦同電視點樣擺位好

1.

2.

間房大約得咁大度

咁近睇電視會唔會盲

邊個係電腦邊個係電視？

高果部係電視

收埋個mon,VGA插電視

但係想同時有兩個mon睇

如果想雙mon水平放先係最好，你部電視咁細你張床咁遠你只會嫌唔夠近

點解間房咁得意⋯我就咁望你張應該成米長？衣櫃位呢你想床底三架ko?外套點算

張床咩事 咁短

你要驗腦

上下放係咪會好難睇？
上下放 電視可以買大部啲

衫就放床既右上櫃
同埋窗對住果邊會有個衣櫃

正常size 6"3

買個呢啲掛牆睇仲好 幾方便

垂直放?

角落點解唔用L形枱

youtube search 電視掛牆架

其實雙mon水平放最爽 一個可以斜少少向自己
門唔一定要開曬 如果唔介意既岩岩好夠入就得

其實係咪無乜人電視加電腦咁放
多數都係電腦x2

有咩分別
你中意啦 我就2個電腦mon
其中一個比埋PS4用
電視可唔可以電腦電視PS4 3用

我想有個mon睇電視台節目 同 遲啲可能用黎ps4
用電腦mon係咪睇唔到電視同埋打機無電視mon咁清

如果兩個電腦mon即係keyboard mouse 主機全部要買多個？

張床有冇1.8米,點訓

唔係 同一部電腦可以2個mon
延伸就咁拉過去

睇你部電視幾大啦 如果大夠係電視好J啦
如果20幾寸我用緊LG23寸己經好滿意
mon細你睇鬼到個分別咩